[Boxing]Vasyl Lomachenko vs Teófimo López

連登有冇人睇Boxing
想問聽日幾點開波

推

loma好型

睇好LOMA

定好似係後日先打

哭了

冇人睇了

1

唔知呢個係咪香港時間呢?

3

4

5

6

7

毒撚開POST冇人理

US LA

loma

Viutv 有無得睇

又好似係wor

唔係香港時間咩?
佢地個邊17號 應該係我地依邊18號

應該唔會有啦

應該係 想睇live

到時見

Lm

LOMA

聽日幾點

LM

Loma D訪問型到仆街

香港時間早上七點？唔識計

我都唔識 不過ESPN個到寫 應該係

不過LOMA係Main Event

有無live link?

10點先打main card
Loma之前仲有兩場，應該差唔多11/12點先到佢打

有冇link?

有呀 開波個陣我Pin呀

買定薯片等睇

我驚又係唔夠6 round對手RTD

好期待啊

直播Link

樓主好人一生平安

Thanks

應該就黎開波

Thanks for the link

而加先打第2場 fight card，如果打足，再計埋出場，應該要差唔多12點

想訓多陣先 但驚唔識醒

係咪到了

Bruce Lee Tee

就黎開波

出黎喇

來了來了！

大家可以蒲頭啦！！！

大家估下洗唔洗打足12round

Lomachenko應該輕鬆掛，Lopez冇乜打過咩強對手

LOMA話想打足

Loma完全無出過拳咁制

唔怪得冇咩出拳

打得好保守下

Lopez 幾下jab隻眼就紅左

loma出拳數太少差唔多輸足first 6 rounds

係 咁樣打落去點數應該輸晒

有啲怕loma輸點數

一發力就明顯兩個LEVEL......

原來依家先開始

我都驚

手長一CLOSE就出唔到拳...

Loma速度明顯快啲

扣分啦

佢好似好緊張

應該會

再咁打落去驚會輸點數

Low blow

平手

一次knock down都無，計分未必穩

Teo Pivot 慢左好多 CUT多幾次ANGLE有機會KO

今Round應該羸晒

開左口

差少少比人Knock

屌 今場Loma會唔會輸

Draw!

Inoue 贏moloney 同casimero 快手升磅打

輸左

今場既話 Lopez的確係打得好過Loma

開頭太被動喇

基本上頭6 Round都係

Loma